【集思廣益】到底有咩工具可以擊退敵人，又唔犯法？

經過今晚元朗警黑合作
大家都知道有咩事報警是無用的
999會叫你：驚就唔好出街
999會hea你：哦！知道啦！（然後cut線
999會唔聽你電話

作為一般市民，面對凶徒到底有咩簡單工具自衛自保呢？
我知道之前有巴打組織左強身健體既運動班，但面對手持武器既賤人，我地可以點做，先可以令對方知道自己唔係弱勢易恰，搞我你要付出代價呢？

我諗左好耐，好易入手既cutter、菜刀，有阻嚇性，但太易被入罪（我唔係介意傷害到垃圾sorry
高級防身既電槍(日本好興用黎防狼個種) 香港難入手，而且可能受管制
化學d，通渠水漒水易入手，但隨身攜帶有難度同危險性(漏到成袋都係就唔好啦)

最後諗到較簡單易買既係殺蟲水
夏天好多蟲嫁，我最怕蟲所以隨身帶住枝殺蟲水殺害蟲係好正常合理既而且殺蟲水多數射程較遠，有咩事都可以同對方保持距離
溫馨提示大家用殺蟲水要小心唔好整到自己同朋友既眼仔同皮膚呀，有刺激性嫁
唯一缺點係好大長好大枝，唔方便帶(特別係無袋男士同細袋女士)

我暫時未諗到其他了
唔知各位巴打有無咩好提議

Push

胡椒？

你用咩d狗都會入你
最緊要快上快落

電筒

呢個時侯仲諗犯唔犯法
成班係度知法犯法添啦
唔夠佢地無賴無恥既決心係無撚用架

推

清水都犯法，胸部都可以襲警
你仲諗唔犯法抗爭呀？

唔好用鐡通，wo. 會好七痛

又岩喎，差d 唔記得以胸襲警
同埋

鑰匙

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

要研究下點樣保持距離咁距離噴射出去

唔好再諗犯𠱸犯法喇
比人用刀劈呀 用木棍扑呀
點解仲要驚呀

Up

皮帶

摺凳

堆

要諗吓，帶刀出街，冇事都會比黑警拉，咁好無謂
所以絲打提議帶家居用品傍身係合理，起碼周街行冇事，有事時有些小防禦力